[要人] 620反國安法罷工罷課公投

原本14號係公投日 但因為天雨關係延後至6月20號 啫係下星期六

而家參與工會嘅總會員人數大概係1萬多啲，距離6萬人嘅目標仲有好大距離。
入工會同參與公投，都絕對合法，仲安全過遊行，仲唔快啲加入？！

之前有位清整合咗公投資料，想知詳情可以去睇吓

或者直接瀏覽二百萬人三罷聯合陣線出個懶人包：
［必睇懶人包］620公投資料整合‼️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴

頻道
FB
IG
網頁

以下係一啲新文宣
希望大家幫手share出去

工會需要大家
620反國安法罷工罷課公投需要大家

又罷？唔驚俾人笑咩

未入工的話 快D睇下邊個工會啱自己啦

🔥加入返自己工會 參與620罷工罷課公投🔥
‼️主要三大行業工會

香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
Twitter:
網頁

叫埋身邊D朋友呀

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

推

［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

公會要人
Fb IG 連登一齊share

入工會

每人見字幫推三次

樓主開完po你要自推先有用㗎

起碼都要自推返100先

P牌的入門技巧

受教

黑洞

你已經掌握哂了

無無無 多謝大仙指導

一陣再來 先忙

push

輕輕再推

推

大家入咗工會先

工會要人

餐飲

白領

零售

長工

炒散

全收

推 吓